{
 "custom_fields": [],
 "custom_perms": [],
 "doctype": "Territory",
 "property_setters": [
  {
   "_assign": null,
   "_comments": null,
   "_liked_by": null,
   "_user_tags": null,
   "creation": "2021-05-21 16:02:44.142390",
   "default_value": null,
   "doc_type": "Territory",
   "docstatus": 0,
   "doctype_or_field": "DocField",
   "field_name": "target_details_section_break",
   "idx": 0,
   "modified": "2021-05-21 16:02:44.142390",
   "modified_by": "martin.zoller@senstech.ch",
   "name": "Territory-target_details_section_break-hidden",
   "owner": "martin.zoller@senstech.ch",
   "parent": null,
   "parentfield": null,
   "parenttype": null,
   "property": "hidden",
   "property_type": "Check",
   "value": "1"
  },
  {
   "_assign": null,
   "_comments": null,
   "_liked_by": null,
   "_user_tags": null,
   "creation": "2021-05-21 16:02:44.119655",
   "default_value": null,
   "doc_type": "Territory",
   "docstatus": 0,
   "doctype_or_field": "DocField",
   "field_name": "territory_manager",
   "idx": 0,
   "modified": "2021-05-21 16:02:44.119655",
   "modified_by": "martin.zoller@senstech.ch",
   "name": "Territory-territory_manager-hidden",
   "owner": "martin.zoller@senstech.ch",
   "parent": null,
   "parentfield": null,
   "parenttype": null,
   "property": "hidden",
   "property_type": "Check",
   "value": "1"
  },
  {
   "_assign": null,
   "_comments": null,
   "_liked_by": null,
   "_user_tags": null,
   "creation": "2021-05-19 18:32:37.455446",
   "default_value": null,
   "doc_type": "Territory",
   "docstatus": 0,
   "doctype_or_field": "DocField",
   "field_name": "territory_name",
   "idx": 0,
   "modified": "2021-05-19 18:32:37.455446",
   "modified_by": "martin.zoller@senstech.ch",
   "name": "Territory-territory_name-description",
   "owner": "martin.zoller@senstech.ch",
   "parent": null,
   "parentfield": null,
   "parenttype": null,
   "property": "description",
   "property_type": "Text",
   "value": "In der Regel m\u00fcssen keine neuen Regionen angelegt werden! F\u00fcr Nicht-Nachbarl\u00e4nder der Schweiz die Region \"Europa \u00dcbrige\", bzw. den jeweiligen Kontinent ausw\u00e4hlen."
  }
 ],
 "sync_on_migrate": 1
}